咩法律都係假

只有我地受苦係真

這個說法是假的